美孚站有癡線佬

醉咗酒定take 咗嘢
癡撚線

咪quote肥絲
唔該

屌你樓上條友咪quote條撚樣啦, 搞到Block左都見到
全世界Block柒佢就會收皮架啦

竟然仲有柒頭未block條廢柴肥屍